大家見過幾臭閪嘅女人

想知

公廁味咁臭

手足

都唔關你事。。

臭雞笑人地做雞你又見過未?